## intent: matching_people
- hãy giới thiệu cho tôi người nào đó đi
- bạn hãy giới thiệu cho tôi ai đó đi
- bạn có thể giới thiệu cho tôi ai đó được không
- bạn có thể giới thiệu cho mình một người nào đó được không
- mình muốn có người yêu, bạn hãy giới thiệu cho mình đi
- mình muốn có người yêu
- bạn có thể kết nối cho mình một người nào đó được không
- hãy giới thiệu cho tôi một người đi
- mình cô đơn lắm, hãy giới thiệu cho mình ai đó đi
- mình muốn có gấu
- kết nối tôi với ai đó đi
- chú muốn có gấu
- anh muốn có gấu
- chị muốn có gấu